一人N樣遇到大陸狗時佢地既特徵

搭車，永遠痴到勁埋 撞到你批到你爭佢完全覺得無問題。

係車入面勁大聲傾計 高談闊論 嘈到仆街

撚樣